瑞典貨車恐襲兩男子被捕 其中一人是烏茲別克裔

瑞典首都斯德哥爾摩貨車撞向市中心百貨公司事件，警方拘捕兩人，相信其中一人是涉案貨車司機。

警方早前發布一張身穿黑色上衣、綠色外套的疑犯相片，被捕的首名疑犯與相片中人的特徵吻合。當地傳媒指，疑犯是39歲烏茲別克裔人，是極端組織「伊斯蘭國」的支持者。

事發於當地星期五下午，疑犯駕駛貨車撞向市中心人群，導致4死15傷，當中9人重傷，首相勒文指事件是恐怖襲擊。